頭髮自己剪好撚爽

唔洗再雞同鴨講啦你老尾
by the way邊到有得買偷髮剪

連登冇愛